+++
Title = "عبد الهادي بوخريس"
image = "abdu.jpg"
+++
عبدالهادي بوخريس، مبرمج محترف صاحب خبرة تفوق الخمسة عشرة سنة. عمل في عدة شركات منها شركات كبرى مثل Nike، و Intel و Merrill Lynch.  متخصص في تقنيات مايكروسوفت و البرمجة على تكنولوجيا الدوت نت، و ينصب اهتمامه على برمجة التطبيقات على الانترنت ذات الاستخدام السلس أي الـ Web Usability. و يمكن التواصل معه عبر مدونته <a href="http://www.examinemysite.com/blog/">http://www.examinemysite.com/blog/</a>   
